有無人明白睇住人小圈子自己又無得出聲果隻感覺

本來係一堆人黎，但係連自己都唔知點解既原因就會開始比人小圈子
日日見面食飯，咩都係一堆人做，但係自己就好似多餘左出黎
最弊係四年都唔會有機會轉第二班人
睇住佢地係自己面對細細聲講野，自己都已經知道唔可以哄埋去聽
但係唔癡住班人會project 無谷，啲圈子上年已經定曬型咁
一直都未扯爛層皮，但係自己就已經好似一個人咁
果隻無力感有無人明白

sorry for 1999 同 too long

啱

啱乜

你講得啱

啱for 1999

有冇諗過係自己問題

Same here
但不過我係自己唔想群埋佢地

我明啊 次次食飯我都自己坐埋一邊玩電話算 佢地之間又會有好多我加入唔到的話題 但我已冇勇氣去move on搵另一班人

其實係 可能自己見到去到某個位啲人已經對自己感覺差既時候，已經唔知可以點挽回

同埋可能上個sem 有段時間比較唔開心，個人潛得好勁掛……

試下埋去第二堆

完全同意呀

果科太細 好多圈子已經熟得太勁無得堆……

巴打你果到又點

你個名已經好藍

留返喺自己個圈子裏面扮健談 咩都講 會唔會有改善

我明 但成個圈子得我係男仔
佢地就日日傾韓劇化妝買衫乜乜乜
我完全加入唔到話題

其實本來已經好鐘意講野嫁啦… 平時講野又還好既佢地都會應
就係成日都會無端端堆左一堆堆咁講野，你都唔知道佢地講緊乜又笑咁…

吓你果陣點堆呢個埋嫁

岩啊 最憎小圈子

平胸都要比人小圈子?

中學個陣一轉校 班所謂既fd就即刻揾咗另外一個取代我啦
畢業之後到而家日日望住佢地ig po相周街玩酸到仆街

我明，見到佢地成班人出去，但係我一啲都唔知